試著不要說：「抄」咁難聽

抄其實不是抄~
中文上叫 借鑒
數學上叫 全等
英文上叫 copy
地理上叫 遷移
物理上叫 質能等價
化學上叫 同位素
政治上叫 相同本質
生物上叫 同源
中史上叫 文化大統一
通識上叫 全球一體化
健康上叫 減輕腦部負擔
實際上叫 懶得做功課

已正皮

你係即刻駁咀啲fd??

口不對心 你最勁

你做乜啫？

我都正皮先

唔講咁多 即刻駁咀

有人話
抄功課係抄

我就話
全球一體化 懶得做功課

唔講咁多 即刻駁嘴

睇字都feel到柒

樓豬係咪一路打一路笑

你個名

孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」

唔講咁多 即刻駁嘴 ！